HSBC CARD 最紅重新分配 12月6日到期

今次家居 多左幾間
759阿信屋 HKTVmall U購select

重未SET,都係諗住一張食,一張賞家居
最常用呢兩樣

跟人唔跟卡
你個名有10卡都係同一個cat

9倍積分只限首十萬 食都唔夠啦仲賞家居

本身一張白金一張signature
黎緊會搬屋，同埋網上買野多 淘寶同Amazon都有
點分配好

都係刷萬寧劵抵玩

獨立id 附屬卡一開4是常識吧

All in 食 飯局爭簽

除非你屋企有好幾個分支家庭啦 如果唔係其實有咩必要1開4？

下年visa signature外幣/網上簽帳仲有無額外積分？

3+1+5？
應該多過其他卡 1倍

繼續一張家居，一張海外

hsbc d plan 好煩 唔識玩

我自己主卡,老婆附屬卡,分開計,可以SET唔同

其實用唔晒10萬既
不過有兩張,又可以SET兩個種,無理由唔分啦

其實都好快用晒

十萬真係唔夠 一年計過時過節起碼食5-6次大飯
四大長老x2 呢度已經唔夠用了 仲未計平時飲茶食飯

幾時effective ?

All in 家居

持卡8年一直all in家居，因為好少出街食飯

metoo 好多卡都有食飯優惠, 但就極少有長期家居優惠

有無人覺得匯豐計法極煩
個網又整難搵

點解成日都有人以為可以set一張卡一個類別

how der hell I know個十萬用左幾多

Statement 第3頁好似有寫

都係由佢計

唔見有, 得D reward cash balance

有 Statement
會有 BREAKDWON

IKEA買傢私、買CX機票多
點分配好？

您所設定的額外「獎賞錢」倍數將自動適用於您名下所有合資格的個人基本卡及附屬卡

同問

係? .
我岩岩3張都SET唔同
點算

無得計，even你打上去問果單交易計唔計佢都答你唔到

碌完萬寧coupon都係過一排見到有大數入搏佢計岩
佢又隔一排先結算，好難跟

其實無計,佢話幾多就信佢

跟ID
開左附屬俾老婆就係計老婆ID
同你分開計CAT，但D分歸你

我女朋友之前自己名下有張HSBC已揀CAT
我開左張附屬俾佢，要焗住跟佢自己舊卡既CAT

以下係我嘅understanding, 唔肯定：

甲有主卡A，開張附屬卡A比 乙
乙有主卡B，開張附屬卡B比 甲

甲登記優惠（填主卡A或者附屬卡B號碼)，就會適用卡呢兩張卡
因為甲係呢兩張卡嘅「持卡人」
而附屬卡A嘅持卡人係乙，所以可以分開登記

上官網話未開始2019 登記？

邊到set

好似未開始

一年要食10萬，一個月食都成萬?仲要有得俾卡wo

打電話上去， 6/12前要轉

賞世界計唔計網上外幣？

今日睇番佢封信，如果要轉下年既種類先要6/12前轉，照舊應該唔使

家局同外幣簽帳，除左VS有邊張推介

但上番官網，話要2019年1月1日先開始俾set, 即係點？